(求解夢)成日發夢電話入水

呢排成日發夢自己走落水 然後發現原來電話喺褲袋 即刻攞返出黎 然後個夢就完左

巴打試過？

咩事

我覺得有啲啟示

之前睇啲心理書係話 潛意識會透過夢去向你暗示一啲野
你應該要平去有水既地方唔好挽電話或者睇實部電話 例如沖涼去廁所個陣

我純粹為興趣睇書 但唔知准唔准確 你可以當參考下

你睇個啲係屎片定書啊？
挽你老母臭咩

換部防水電話啦

玩 唔好意思